Page créée :

    - page d'accueil --> front-apge.php
    
    - page des blogs --> index.php
                            --> content.php
    
    - page des blogs solo --> single.php
                            --> content-single.php
                            
    Page OPTION ajouter a WP via ACF
        --> sert à modifier certaine info de front-page.php
        
        Comme la photo de profile quelques info, les skills et leur pourcentage, les liens et les logo des entreprises "sponsor"
        
        J'ai utiliser   the_field() pour récupérer des urls d'images, du text
                        get_field() pour récupérer un tableau et aller chercher les infos dont j'ai besoin dans ce dernier
        J'ai essayer de mettre une certaine mise en page a mes possibilité d'ajout afin que ce soit plus insiprant pour les users
    
    Après j'ai utiliser ce qu'on a vu dans le cours comme get_bloginfo(), les boucles pour afficher les posts, the_date() , the content() ..., get_template_part(), the_permalink().. enfin bref tout ce qui est nécessaire et incontournable pour avoir une base php/worpress.
